有冇人覺得後生的陳奕迅同吳浩康有d似樣？

有冇人覺得後生的陳奕迅同吳浩康有d似樣？

講左好耐啦
自己Google下 陳奕迅 吳浩康
舊登都有講

Sor 當我無開過post